連大J(J sir)條撚樣都叫人去69遊行，達哥(達sir)支持者有咩好講？

乜人地大J sir 就唔怕比大陸封殺？

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

達狗，你發左達就做陰質野
會有報應的

sir你老母

屌你老母五毛狗

我唔回應唔代表我唔支持呀

<<達哥設計對白比賽參賽作品選>>

一直覺得大J是一個撚人
估唔到佢咁敢言

我反政府核心力量俾你隻內鬼篤

達哥而家成日拍政府廣告 話唔定同好多高官都好FD

報撚左警理撚得你啦，屌狗你

港父唔會放過你

佢又唔出席，出把口叫人上街遊行。呢條片抽水水份高於佢真心對呢條惡法支持。你要記得佢有日籍身份的…

佢同你一齊收皮啦

佢無日藉

佢講過佢有

有又點冇又點，同支持人遊行有咩關係

講真大j sir有70萬sub
個base 係連登活躍人數10倍
佢叫人出街真係大影響力過喺連登講十倍

屌你老母西

牙達有難言之隱, 唔計

小心收6c信

最緊要係影響到個班細佬

日藉又點 好影響生意喎
達狗月月幾十萬 唔捨得

政府欠达瀡一個銅紫荊星章